韓國門將椒鹽魷夠唔夠班係外國球會效力呢

佢3輪撲救仲多過迪基亞

撲救多證明後防廢